Тестовое задание:

Напишите, пожалуйста, средствами PHP, MySQL, JavaScript форму входа/регистрации нового пользователя. 
Продумайте самостоятельно необходимые поля. В результате заполнения формы пользователь должен предоставить информацию о себе.

1. Форма должна быть выполнена способом, понятным пользователю, содержать необходимые инструкции, комментарии и т.п. (usability).
2. Должна быть возможность переключения языка интерфейса формы на другой язык.
3. Скрипт должен содержать средства верификации и валидации полей, а также защиту от некорректного ввода данных, спецсимволов, попыток взлома и т.п. 
4. Валидация и верификация полей должна проводиться как на клиентской стороне (средствами JavaScript), так и на серверной стороне (средствами PHP).  
5. Структура базы данных должна быть обоснованной. 
6. Кроме введения текстовых данных пользователь при регистрации должен иметь возможность загрузить графический файл форматов gif, jpg, png. 
7. Вспомогательные тексты в форме (названия полей, подсказки, ошибки и пр.) должны быть сформулированы грамотно и понятно пользователю, выдержан деловой и уважительный стиль обращения.
8. Код должен быть написан понятно и аккуратно, с соблюдением табуляции и прочих элементов написания, без лишних элементов и функций, не имеющих отношения к функционалу тестового задания, снабжен понятными комментариями.
9. Обращаем внимание на то, что имеет значение не только техническая часть выполненного задания (коды), но и дизайнерская (внешний вид, логика оформления, полнота инструкций).
10. Пожалуйста, выполняя тестовое задание, обратите особое внимание на качество и безопасность кодов.

После входа должен отображаться профайл зарегистрировавшегося пользователя. 

Хотелось бы, чтобы Вы продемонстрировали:
1 - читабельность кода,
2 - оптимизацию базы данных (индексация полей и т.п.),
3 - умение работать с JavaScript
Примечание: использование готовых скриптов и фреймворков не допускается.

Тестовое задание должно быть представлено в виде:
1. Ссылки на работоспособную форму.
2. Архива, содержащего файлы скрипта и дамп базы данных.

Анкета:

1. ФИО
-
2. Год рождения
-
3. Место проживания
-
4. Семейное положение
-
5. Образование 
-
6. Опыт работы 
-
7.  Контактная информация (телефон (-ы), e-mail и т.п.)
-
8. Дополнительные сведения о себе
-
